知你香港人金魚記憶 《Fight as One》制作團隊奶共組合Swing成員Eric Kwok 咁快就出新歌

入去禁停負評唔該

From賣港01
除了Eason和Jolin這對難得一見的組合，終於又見到Eric Kwok和Jerald在歌曲上合作，這對組合今次的合作崗位跟以往Swing稍稍不同。二人除了協助填詞部份外，Jerald又負責編曲及監製，而Eric Kwok則負責擔任Eason的Vocal producer。

jm9